其實自己住係咪唔應該養寵物？

女朋友一直好想養寵物 但佢屋企唔比
想係我屋企養 但我地唔係同居既 (佢屋企唔比)
我本身唔抗拒寵物 都鐘意同寵物玩
但我平時返工7am-8pm都唔係屋企
同朋友食個飯或者玩夜少少都11/12點先返到
返到去要整埋寵物既野仲夜 又攰
自己又唔夠時間訓
又陪唔到寵物玩得耐 佢飲食唔定時 又唔會開心
係weekend先可以陪佢玩玩
女朋友佢話會放工有時間會黎幫手整佢既野
但係我地住得唔近 平日基本上應該都係我攪
如果唔想女朋友失望 到底我可以點
其實係咪唔應該養
巴絲們有冇分享

貓就無所謂 狗就最好唔好啦

等結婚先啦
玩就你條女玩, 野就全部你做哂
執屎餵野食事少, 返到屋企打爛哂啲野, 咬你你sofa, 嘔pat野喺你床上面, 有病有痛又要帶佢去睇醫生, 諗清楚先決定養啦

女朋友佢話會放工有時間會黎幫手整佢既野<<< 聽下好喇，同埋萬一分左手點算先？隻寵物跟邊個

貓都唔得 一日一屎3尿 你個盤唔夠位裝哂 佢會忍/周圍去 又時又會嘔 屎要即清 如果唔係佢有可能會踩到 行到成屋都係 一個人住真係唔建議養呢類
養下倉鼠 魚都還好

養寵物要養一世 , 呢個責任你自己諗

你女友就擺明自己貪得意 , 你係肯承擔養一世寵物咪養 , 唔想就直接講

萬一分手點算？

你條女就醒 乜都撻屋企出黎過橋
就當你臭四

養龜/金魚

就算同伴侶住
大家都要返工
已經唔洗諗養寵物

好多寵物都係一日兩餐
你做唔做到每日定時番屋企先？你預咗會無咗好多自由度
社交活動會限制咗 飲野 通k 即興過大海 基本上唔做得
養寵物真係要長期屋企有人 佢先會住得開心 同人親近 養得咁辛苦 吃力又不討好
睇你應該頂多廿幾三十 無謂過呢d退休心態既生活喇
利申 屋企一直想養 但都等到父母前幾年退咗休先敢養

玩還玩，分左手咪撚拎去愛協，求求你。

唔好為氹女朋友開心而養寵物 萬一同女朋友有咩事 寵物會好無辜..
養寵物要花好多時間金錢照顧佢地
仲要自己住無人幫手 更加吃力

養兩隻等佢地自己玩

買部自動喂野食既機又點睇？

呢個真,一個人住最多一隻貓....2隻以上一定死
如果成日夜返屋企,又去下旅行,會好臭..

自己無心養真係唔好養啦,
你拎左佢返屋企, 佢果幾十年就係靠你,
你仲要成日唔係屋企, 心都唔係隻動物到, 你只會覺得照顧佢好煩, 有病有痛你要用好多心機去打理佢,
養狗仲要每日落街
養貓係佢BB 要成日陪佢玩, 唔係佢會好慘

養d粗生d既就得，有錢無時間都係搵黎搞

咪養啦 分咗手
到時又棄養

有fd同男朋友住，之前偶然係馬路邊救左隻受傷既貓
雖然佢地2個都要返工，但養左成年都可以養到隻貓肥肥白白

咪撚害啲龜啦

養老鼠甲由 放養都得喇

網上世界 希望樓主唔好介意我講得直啦
你條女都on9
佢自己想玩，就係人地度養
咁大個人講出黎都忍唔住笑啦
日日番工，掉底隻寵物十幾個鐘係屋企
為既只係比你個皇帝女朋友黎玩幾個鐘

到時淨係受氣都有排你受啦
玩就有份玩，養就唔關佢事
到時九成九當正隻寵物佢又有份
係度指指點點，我諗你都幾惡頂

攪清楚一件事, 係你養寵物
女朋友點點點都好, 個責任係你自己要負
佢幫到手就當然最好, 但前設要幻想一下得你一個人係咪有時間同有心去照顧寵物

最憎啲人養寵物係為咗氹另一半！
呢啲人唔死都無用